Biden競選團隊造勢新招 : 走入動森!!

Biden又贏 !!!
識得用奇招接觸年青選民 等佢地可以網上造勢
新招一出網民反應亦都唔錯

網上造勢仲陸續有黎 侵應該輸到仆街了

Starting today, September 1st, Animal Crossing: New Horizons players will be able to deck out their island homes with official Joe Biden yard signs as part of the campaign’s broader initiative to organize voters online this fall.

Since the start of the coronavirus outbreak in the US earlier this year, campaigns like Biden’s have been forced to entirely rethink how they organize voters. Instead of in-person rallies, Biden’s team has opted for live-streamed events and fundraisers along with socially distanced productions and interviews. The entire Democratic National Convention was held virtually earlier this month, with most guests streaming in over video software like Zoom to deliver speeches.

The Biden-Harris campaign released four sign designs for players to download, featuring the official Biden-Harris logo, Team Joe logo, the “Joe” Pride logo, and an image of aviator sunglasses shaded in red, white, and blue. Players will be able to access the designs in-game by scanning the design QR codes through the Nintendo Switch Online app.

As part of the Biden-Harris campaign’s plans to get the signs in front of voters, the team is seeding the designs with a handful of gaming influencers who will be sharing their gameplay with the merch throughout the day on Tuesday.

“This is just the start of how we plan to engage players ahead of November as we’re already looking forward to rolling out more digital swag, voter education tools, and organizing efforts on Animal Crossing and other platforms,” Tom said.

Hillary 2016都識用Pokemon Go 搞gag 糟仔盡得真傳

自膠 po咗條link兩次

BLM 支持者表示: I am ready

Biden 2020
Vote to 30330

親民（小朋友）總統

內文source係呢條link先岩

老任 應禁止 未成年玩家 跟Creepy祖的帳號互助

動森片淨土都要比佢入侵

bad taste到我分唔到係惡搞定係堅

隻熊係戀童嘅代表

I see
唔怪之得咁creepy
篇野係咪babylon bee

Trump 可以用gta v ？

流啦屌
直線抽佢戀童

左膠triggered : 我一早話咗佢鼓吹暴力

話dem佢地係gta reality ver.

淨土要畀左膠搞臭

侵係要有個台比佢棟篤笑串呀糟先拉到民望

Gchi biden